近九成紀律部隊人員申請延遲退休 警務處人數最多但比率最低

政府在2018年向現職公務員推出自願選擇延遲退休方案，兩年選擇期今年9月中結束，共有83%合資格公務員，即4.7萬人申請延遲退休，可多做5年。公務員事務局數字顯示，紀律部隊有近九成合資格人員申請延遲退休，雖然警隊有多達9,114人申請延遲退休，申請人數是紀律部隊中最多，但佔合資格申請者比率卻只有85%，是紀律部隊中最低。

六大紀律部隊中，以海關人員申請延遲退休的比率最多，有1,696人申請延遲退休，比率高達95%。其餘依次分別是政府飛行服務隊、消防處、入境事務處及懲教署，分別有53人、3,670人、2,247人及1,868人申請延遲退休，佔合資格申請者比率93%、93%、92%及91%。

警務處有10,714人合資格申請延遲退休，但只有9,114人提出申請，比率約85%，在六大紀律部隊中包尾。

所以仲係狗嘅無一隻無辜

證明呢班撚樣仲係想搵機會消滅我哋

份糧咁和味

其實係咪出埋畀解放軍

出面大把藍色老細養

不知幾想永續，無限OT

返ABC 更 儲埋儲埋d 毛病 一退休就出晒黎 幾大都延遲退休

你以為啦
舊制+新約
夾夾埋埋出2-3糧
個個都申請 你估真健康理由咩

都唔知延黎做乜
最貴又係班老野
你比班新人入好過啦